情痴總有缺憾 情深總要別離 天意愛弄人

誰人可退避🚬🚬🚬

又係我

Me

老樓g

正皮贏大錢

唔準唔比

笑4豬4

次次都係你

從來沒我份

樓下派美國佬3舊

正皮

莫斯科JERJER淥親 上啊

1001 pie me

1900即場仲係0c

屎？

sing to me please

紐撚試下比c

樓下滴滴仔

Kaki推到第幾口？

般茅有時會和到啲強隊

第一口
係咪好失敗

lm

紐撚數佢456

kaki我愛你呀，見唔見到❤️

漢1:0

德乙半和過關針

收皮啦盧

wsw 12m

盧=厹

我買96佢就唔識入波, 無買就識入, 幾好波

Ky derby有咩指引

見到 當我盲咩

布撚快CUP

真愛呀汪汪

好波！！！！！！
頂20分鐘好冇先

撐kaki

叫雞啦盧

禾和了

太污joe不了

你話好就好！！！

頂撚實呀 好驚呀救命呀 搵日幫手集氣

2c

3c

熱狗咪入呀，未來是你的

集氣集氣

頂住

英國波

西面要左咩

拉你條仔走啦，串77

頂實wsw果場。。。。呀

........sorry

未有ky聖旨 忍住手

食飽博殺了

無買 岩岩先返屋

澳狗頂撚住呀

狗男女，泣泣揚揚

樓豬

都話bee架啦

黑夜之神上電了

屌你屎忽電腦大爆炸

Ching好似唔係幾順

中國共產x萬歲！

bee goalllllllllllllll

屌馬拉加唔識入波

樓上要羊了一陣

成功丸要成功

Btw日乙全1.5s

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5
5.國米9.5角大

多謝

樓下要贏

me

thanks

我

0c ht

係公主都好

樓上我老婆。。。

tot半大anyone?

wow

Goalllllllll

熱4c

唔準gel

恭喜

1:0

未來GOALLLL

熱goallllll 停c了

tot goal~~

仆街入唔切13.5s

馬拉加開大是夢嗎

who score?

4.5S

丹比利

dembele

Dembele

竟然係丹比利

lau_fau

Wsw西門吹雪冰封

tot半大

快入波！！！

西甲半0c

2:0了

diu ah 2-0

GOALLLLLLLLLLLLLLL

熱狗半大GOALLLLLL

我買了

Goalllllll

善妹mola
熱狗癲咗..

cls

son goal

熱狗今場又456

要豬了嗎
2.5S
3/3.5S
3.5S
4.5S
5.5S

老孫入球

tot 半大gel

布撚求反cup

賭球真開心

Dont use gel or not you will lose ur luck

入唔入12.5s好

賭波真開心

sorry dude

3:2

邪門字眼

inter

以為覆左

Fake

好彩fake
嚇到我個心臟跳左出黎

盧b接住

跟左Kaki

Hot 5c

鴨

Goal

3.幾倍

So sweet

和波都中，kaki

我唔sweet:(

多謝你

追番球先

澳職之女

盧係冰咋

嘉琪唔出水點撚樣賭

bee
ac

熱狗痴左線埸埸NBA

重注左熱11.5s

停角唔該

7c

會唔會太誇張lol

8c

咪玩啦lau foul😒

仆街
1.78到2.19都入唔到

澳洲大乳牛

馬拉加半0全3🚬

-2c

入極入唔到

KAKI出名多水

A米刷角正氣我愛a米

請你一定要俾多2C

原來開左波 乜野都冇發生過

都唔流落你到屌你老母

請一定要好好俾C

我做錯d咩

請熱刺繼續刷角

我只係要賭, 唔要嘉琪

請你一定要努力刷C

我又冇搶佢 我心有所屬

國米半埋角盤+5.5
咁快變+2.5

0角0入球🚬嚇我唔到既

腎總Ho ball

今晚買咩 同路幾旺

出面d人jer波台, 我地點算

馬拉加我要屌你老母吧😄

撐你德乙果兩場!

不了

我地感情頻道

呢度吹水台🚬

2:2波膽有10倍
買左20

有禾在 吾巧京牙ching

國米入佢

神奇更衣室1:0，無買大波的朋友dum春吧

冇跟和咩你

頭先冇追

雙米請你地一定要刷多2C

6c

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5
5.國米9.5角大
6.意甲

一定要得, AC米蘭個名都1C啦, 咁兩個A米咪兩C

好搏喎

呢穫我撐你

紐撚 RC

紐撚 rc..

一定要刷角啊

雙米請你地一定要努力刷多2C

紐狗你咩事

紐撚RC

無人理

我估神級10角完

紐撚1:1

1:1 詠巴!

wtf....rc

請熱刺12角完

紐1:1

紅完俾人入埋

fk

全餐？

仆街馬拉加反cup 國米刷4角屌你老母

紐撚快CUP

應該12m黎

盧蛇快屌紐撚

原來唔係

熱狗好癲
啲攻勢幾入肉

紐撚快入球比c

唔屌了

紐撚快cup

雙米請你地一定要俾多2C !!!!

Milan們2c

陸軍
熱刺
奧厄
漢洛威
奧咸
全部同我上啊

紐撚

紐撚快啲紅左仲勁

米米刷多2c阿

tot easy
下半炒夠456

雙米請你地再俾多C我!!!

紐撚CUP佢老母啦

2:1 米蘭

我好難先入到
求你要開比我

2/2.5 GELLLLLLLL

9C-1

頂實呀國米！

國米你地一定要落底

刷角有回報, 天地有正氣

2:1

-1c

國米屌住

雙米請你地努力刷多1C

國米刷c

只欠1c

到國米刷1C了

雙米請努力俾C

不如2c皆大歡喜?

CCCC

紐撚PLZ

戒角？

一齊羊

雙米請不斷刷C

角

冇買雙米 幫叫 cccccccccccccc

12c完就好了

雙米請連C

我破戒了 見到ky心水
唔好jer me

角呀

國米頂實呀

雙面請刷C

角阿

國米請頂住

A米落底啦

雙米求你俾C我地班手足

Hot dog 11.5 okay ?

快啲改名

Gchi

Cccc

cccccccccc

比角啦屌你老母

雙米請你地一定要俾C!!!!

雙米請俾C

雙米請俾C我地

ccccccc

雙米請你地唔好放棄刷角

拉科
奧呃
叻仔

紐撚
布撚

紐撚堡 快goal

雙米請賜C

會唔會比人cup

1c咋

屌差一c都唔比埋？

雙米請賜C 求你地了

補5分鐘就係俾機會你刷C

快來一角

請開神級中位數!

賜C吧雙米

一角

1c

雙米請賜C給我們

1cccc

C

又要我唱晒一亳子掟死你呀

Ccccccc

每禁一次f5都見到公主叫一次

咁多黃牌.. 比個C黎啦

求你呀

紐紐紐

角阿屌

屌拿星垃圾波

國米國球其戰術啦

拉科死都唔開3.5角

拉2:0 -1

紐撚堡又逼害人。 奧呃加油入多粒

完左?

出現了

10

嘩, 係都要話你垃圾, 仲要入埋

針 2:2

10C出現了

96分鐘奇蹟1角！

2:2

Ds 10c

屌 和埋

97' 第10角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國米點撚樣

奇蹟

我想哭

乜撚野事補到96

我唔要角了

大家叫c叫到a米都聽到

一角一入 就是意假

大奇蹟日! 超時角

屌真係下盤，kaki
點解要skip

1 goal + 1c

97分仲唔吹 仲比角

until we score

盧比人絕殺

好撚on9 補突兩分鐘2:2，食屎啦意假

2:2 想針

痴線, 到底球證點撚樣, 幫邊面架

On9

唉

痴撚線

針

睇撚住輸

好慘

我預3球, 估佢唔到!!

Kaki又贏

咁on9都有

黑哨 超晒時唔識睇鐘

假撚到
補突咁多

意假

十分黑暗

呢個球證冇乜時間觀念

澳假美假日假
宜家到意假

紐

食屎球證

傷一個洗唔洗補到97

馬拉加來一球, 不然要屌你老母了

紐快入

雖然有c但咁on9

仆街球證屌你老母食屎趁地淋啦！

黑哨

好假 睇住國米有靚位射上天a米直衝底線

我屌你老母咩意假，識唔撚識睇錶呀球證

爸爸 爸爸 好黑暗呀

拉科 諾威好波
奧呃 莫斯科差你兩個

有冇咁勁呀爸爸

銀河好多300蚊枱

黑哨仆街

意假球証俾狗屌

買

91分鐘狗會冇入球仲有1.1x
狗會又中

阿特蘭大!

德乙盧

抵你班賤種意甲俾人睇唔起

國米on99

好黑暗呀 一百蛟都搶
爸爸 爸救我呀呀呀呀呀呀呀呀呀

熱3:0

般茅頂實，最好入返球再打邊爐

仆街馬拉加快連角 屌你

helpppppppppppp

紐呀

屌

3-0 my 3.5s

我講緊其他

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5
5.國米9.5角大
6.熱拿亞2.5x基禾爾2.5

估唔撚到 綠字左成日
輸左比補突2MIN
TOT 2.5S爆撚埋

屌，熱刺有冇咁勁呀：

爸爸 我比人搶錢呀

正，91分鐘仲有1.1no goal

熱狗冰住
紐撚CUP佢老母

心好痛.....

goallllll

刷多三角 馬拉仔

停手啦熱刺…3：0夠架啦…

意假俾狗屌
紐撚快入

狗會搶錢呀

再入多1粒就完美

我屌你老母國米

我係你就轟多啲

入多幾多粒都係得3分架

熱刺停

盧爸爸 救我呀

gchi

屌你老母3.5細咁都爆 國米閪波

今日輸死了

今晚打機算 -.- 88各位

米蘭個場買左3.5s ，終極假波要等ac入波先吹雞

又回到最初的起點

想問係咪馬會9x 都仲有ng買 代表馬會估有波入
今早幾場 岩岩果場都係咁

國米fans唔落去打柒個球證

紐撚入波啦屌你老母

冇人買tot？-.-

馬拉加嬴疤兩粒, 今場反而唔識入波 上場過度用力呀?屌你老母

Harry kane miss單刀

因為已經去到唔洗叫既地步

lo goal!!!

入左

狗會搶錢呀 退飛唔賭喇

紐goallllllllll

紐撚GOOOAAAAAALLLLLLL

盧又成功咬多甩返黎

頂實呀

紐撚唔該你死守頂撚實佢

盧好波！

頂住呀紐撚

笑死人咩奧厄 屌你老味

今日d波

Btw我紐Goalllllll

紐撚頂住
布撚入波

玩左幾日究竟我玩左d乜

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
食屎啦狗會

好撚假呀

公主享受叫c過程

國製米蘭

紅左仲勁

死守呀紐狗

好攰又輸錢

爸爸 爸爸 好黑呀 咩都睇唔到呀

紐撚乖仔
頂住

假果場 假返呢場

大家一齊撚角啦

馬拉加中楣

我都係休一休息, 食個飯, 9點半再番黎睇愛華頓...

紐有冇機比多3c

有無人知羅馬角之前做開10.5定11.5

紐撚頂住

馬拉加唔入比人入啦屌你老母

冇，大波咸超班

屌 熱刺停角啦

仆街多手要左拉雞角3.5s

屌熱刷乜撚野c

買左咩中位

我12.5s

上場睇晒全場，mo9死好運先贏到

贏左幾多？

紐狗你醒定d呀！

馬拉加2c

暫時嬴2注, 馬拉加唔識入球要豬了

奧厄快追和

莫g科入未呀屌

紐倫堡頂住 最好入多粒

快了

大波咸個主勝會唔會荀左少少。。。

屌 馬拉加5c ft爆左

唔撚入波刷乜撚角呀屌你老母

買左Ng

好撚嬲 智障㗎成班

盤開太大無興趣

你老母奧厄丟架

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷尼姆 blacklisted
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5 -1
5.國米9.5角大
6.熱拿亞2.5x基禾爾2.5

紐撚頂埋3分鐘

玩完米蘭果場就想skip哂啲意假

乛乛⼂⼂⼂⼂乛⼀

拉科4.5bcashed

紐撚頂實

樓豬sorry

熱狗刷夠未

唔好笑我筆畫撚啦

摩斯密碼

熱狗咩都冰啦

食撚屎啦奧厄!

我都係 筆劃快d

係

紐撚頂住呀

熱10c

屌你老母意粉佬

心急屌紐撚呀

sorry，國米10-11完又中。拉科9.5s又中！

紐撚CASHED!

Ft
盧又羊

手機打速成好慢 筆劃

熱狗冰c

尾機

我盧羊

我愛盧

紐堡！ 射射盧

盧b

謝謝盧sir無私分享

認真系列:
富咸
Az
地震
大分
國米我屌你老母補上補成7分鐘智障食屎狗比d時間觀念啦
紐倫堡

盧B愛你
想含

ky 幫手出絕招冰冰11.5s plz

求帶領

有冇人要阿特蘭

黑哨可恥正仆街

Me buy jor

盧B

SAME

ky tot預幾多c完？

紅咗特別勁小王子小姓盧 尋日富咸今日紐堡

要細波好過

bee 0/-0.5
ac 0/+0.5 羸半
卡利亞里 0/-0.5
拉素 -0.5-1

全綠，咁易玩

btw無入到TOT，一陣有機先上黎

求指教

唔怪得

Anyone want 卡利亞里？

駛5駛咁串=.=

哈化

意假？不了

等930

=99%對家?

等盧

傻豹freezeeeeeeeeee

陸軍肯入未?

熱那牙假波王

賣盧狗發癲錄音

大教堂開平手有無贏過盤

意甲今日係下盤日

冇人想g我都係自己買算

想G + GCHI

want g

想g

11點買法甲算 抖返陣 轉頭返嚟 大家羊多啲

俾盧根出黎先講野

是咪大波咸

Want g g chi

11c

頂撚死你

我呀 唔理我

3:0 都繼續狂攻

冇mood

中咁多都冇MOOD 咁我呢D點算

盧根同你作對左場德乙 好似就係準備斷果場

熱狗停c呀

含你

熱狗直接完場好嗎

羅馬角球1-1 4'

認同 冰封入球PLZ

我都比馬會逼害，原本全中

靜左嘅多係咪好多人針左

吾巧甘高要求拉

熱12c

STOP 啦屌

13.5s

又迫害

想點呀？？？？？？？？？？？？？

13c

呀！

我屌你老母熱刺 刷咁多做乜撚

bye all

10蚊都呃

Want to g

Ky冇買 tot

熱狗痴撚左線

熱拿亞goal

狂攻 無撚停過 好撚on9

TOT快撚D完場
3/3.5S
3.5S
4.5S

熱拿亞goal
卡利亞里goal
同時

莫斯科係咪食左屎 仲唔入

正氣，希望屌低車

熱狗買你角大又唔刷
角細先黎刷

唔信開到13.5

無可能

點解我要唔信自己skip熱盤

都3比0喇 捐人不利己

我個心好撚柒痛

收工乜都冇買 睇中bee又冇買 澳假大波又冇買 好彩國米唔中

唔敢再買熱狗對家了

繼續打牌

射爆對面龍個冠軍都係車路士啦

點解要將我贏嘅又輸返曬

見你咁大注我即刻縮哂

正氣下
樓上樓下同#755-765羊大錢

求盧根比德甲答案我對一對

梳啊銀紙

全post會戰勝歸來！

卡利亞里2:0 -1

屌你無人既

撐

我呀

仲未到

🙈🙈

祝大家贏錢

針哂定去哂拍拖？

ME

無了

奧格?

對左

奧格會對kaki

食飽飲番支益力多

lo都對？

Tot13.5s頂實

補時先黎爆 屌你老母

刷到14c 熱真係on9

BOOM

叫亞里既都好波

唔買啦

食屎啦孫興民 屌你老母!

盧b same road?

仲要4:0

4:0

小注 由撚得佢

唉屌又係輸補時

唔係13咩

無野了

14

戒角

捐人不利己

盧要左咩

單邊刷爆我真係多撚謝你

無入球都呃埋

真係on9 就完先黎爆

熱拿亞 卡利亞里快入球

好想要rm 10.5

0:1 祖 入多3粒PLS

仲玩意假

Ky不在
不賭了

一早買左

盤王goal

dllm補時先黎爆

Kaki

lo你呢？

145下盤goal左

差拖果場

盧where

李城果場似大球？

奧格升左

阿特蘭大好野嚟

盧好似都睇好大波咸?

美職嗰隊都係

gun

冇ky指揮真係唔好買角

gun 5 dou logan jump

賀芬咸

今日被人jer到燥！

我都買唔切

都話呵番.__.

唔好去個邊啦ky

又jer我ky bb

拉素 熱拿狗快入 屌你老母

呢邊歡迎ky

Maybe good thing

六合波來了

仆街你唔提

係喎屌漏左

jer下全綠 有無人jer我

屌你老母

仆街忘記買

樓主33goal

垃圾波

有無賀芬咸手足

六仔都係球

你啲錄音

有

流巴癲左

臭格1:0

大船

我多秒goal

多仔秒goal

好撚好笑

rb半大

留番啖氣踢歐聯啦

10點場阿假 果邊係咪朝早7點踢

賀芬喊加油快啲入兩三粒先唔該哂danke

羅馬落後要刷角唔駛我教下話

得我同你會理

好似係買四粒字既垃圾

作客剩勝兩球有何難
有我萊復出

呢句真
冇盤買冇人理

reus bb

ky 1-0

賀芬咸屌你咩

賀芬咸10

賀芬goaaaaaaaaal

點解 佢入波WOR

屌我自己係我睇錯

拉素入未 屌你老母

Danke

sorry, 屌錯你

以為你買左慕

求下你用贏波黎原諒我

Rb入波未？

入未 仆街拉素狗

卡利亞里2.5 達陣, 熱拿亞快

我都想知, 成10分鐘, 都未入波

買唔切奧格

羅馬乖仔 繼續刷c

繼續入呀

買左細

科隆追和

Rb不如諗下入球好過刷c啦

買左贏

其實有冇手足覺得多仔踢波幾好睇？

同ky對左垃圾系列

浮巴段錄音我loop左幾次停唔撚到

G特

但係都係會俾假波逼害

發覺每個星期2 4 6都咁dum10蚊10蚊落去, 又未中過20蚊, 覺得好浪費

樓g重注

科隆追和未?

你比六合波逼害

賀芬咸快456

有利雲好睇d
奧巴馬d準繩度同25盧做前鋒有得揮

RB 面屎 入未???

GOOD

雞湯肯反底未

拉素

仆街喇！！！羅馬半7

下次先啦

祖雲請冰封入球

又有一場半7

李城2.5

大家識買

熱拿要頂住

Rb可唔可以好似熱狗咁正氣呀

rb按屌, 但你一定要入球

賀芬咸入多粒
賀芬咸入多粒

沖涼幫大家提升角球氣

West ham馬會特別低水！！

奧格goallllll

賀仔，比個9.5s我

垃圾科隆

skip李城，要另一隊[black]對家[/black]

教堂平手盤勝率

2:0 goaaaaaaaaaaal

屌你老味科隆

賀芬繼續入please

danke 賀芬咸

有垃圾對決喎 點對家法

再接再厲 賀芬咸狂炒人

緬恩斯到你啦

盧快goal

加拍

一齊屌波啦

Ky

buy what ho

愛記尼斯

West Ham ?

有冇人可以幫我嗌下朗斯反cup 3x1爭佢

1001

help u

1001 我

早餐

科隆反杯派100 ，1001收

拖肥 緬恩斯

早餐打邊爐 幫叫

唔cup學乜人踢波

妳地賀2:0就爽爽豬。。我仲頂緊9.5s...

Cup佢老母臭閪啦

幫手頂

？
我食緊飯無睇到TOT，如果有13.5s我都應該入左

賀2:1

#998 今晚發

緬快入

我已經豬好傷了，唔好再玩我

法蘭克福

賀整多兩球燕梳

賀芬咸請你比心機
人地入你一粒
你入番人三粒